獌狗廢d定阿狗廢d

一個無費蛇一個無爺爺

正:獌
負:阿

曼狗